奉勸各位考完dse就去考政府工

除非你係做到醫生律師/好有目標
如果係想打份工就算 唔該你放左榜就去考
之後邊讀邊考 考到就quit
私人工係俾有錢仔打風流工/騎牛搵馬
唔能夠做一世